嘈交時條女最癲講過乜嘢說話

你以後唔好搵我

我愛你bb

係真

係假

我有咗啊

你唔要我 大把人要啊！！！

我有俾你屌架

yo mama so fat

唔該你去body check

好qq 唔要嘅俾我呀 🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

Over my dead body

臭你又奶

Q你條命btw你係巴定絲，點解會覺得好qq

唔話你豬 你女朋友係巴定絲？

女友緊係絲啦屌你

先前要有鬧句臭西先接到呢句

我係比人屌呀，咁點丫

讓俾我得唔得 我好想要

人地有男朋友了

咁算啦

你做乜撚野呀

我而家想識個會同我講「早唞啦你唔該」嘅女朋友

同你講得呢句說話都唔方好啦

即刻唔q

你個名

推 7.1 維園見

到此為止。。再post就自爆

女朋友唔見咗我生日送俾佢嘅即影即有相機
依家佢喊到仆街 希望可以揾得返

黑色 instax mini LiPlay

巴打加油

光復香港

買過部比人啦

mk妹應該2日一小噪
7日一大噪

屌笑撚到仆街

非mk妹

唔好 想睇 當故咁追

笑點低到....

送第二樣野比佢

佢喊
有7成係扮

佢好易喊

我同x 屌完 都番黎搵你！ 知唔知點解！因為我愛你！

有效果呀嘛

臭你又奶？

佢唔會扮喊

我個處一早冇左啦傻仔

每個女人都張依招能master左啦
細細個就點滿

入黎就係睇呢句

以後唔駛止意叫我含又啜你個袋

唔講野

分手

你係咪有病

我而家出去比人屌都唔關你事呀

你瞓乜撚嘢呀? 我未撚屌撚完你呀！

你去死啦垃圾

乃係我本事
臭係你問題

METOO

咁有意義嘅嘢唔係應該更加小心保管咩？做咩咁唔小心

騎劫失敗

你仲有冇尊嚴

好得意

nmsl

No More Security Law!

我死左因為你

我冇愛過你

我認我無如果我post埋我wer爛塊面既msg聽朝肯定熱門

恐懼源自未知 估計國安法立法後的scenario 然後一齊諗辦法

點解兩句都係病句來

Ok

我覺得我既生活有無你係到都好似無分別咁
我覺得你比唔到我想要既野我

拉据左一個月 前日終於分左手
好辛苦

咩係病句？

😦😦😦

你去叫雞啦

意思上你你明佢講咩
但個次序同文法用得有啲怪

兩句中間仲有好多超難聽既說話

維繫是痛苦就放手吧

好難頂

一係分
一係唔分
一係忍一時風平浪靜
一係痛痛快快

長痛不短痛啦
話唔定你鬧返佢
然後分手無咁難頂呢

利申：做過

比人飛左啦邊有得簡

咁就del記錄開展新生活啦

女人講咁講姐
唔通話好呀好呀 快啲買返部比我
稍為有教養少少都會拒絕啦
你買過部新既比佢肯定開心死

實係乜資料都無就幫你搵到啦
邊度唔見都唔講

牙籤仔

你以後食自己啦

有樓有高潮

我前男友都唔會咁

痴撚線

邊到怪 好重香港本土味

早抖啦你唔該

屌最憎呢句

女人好ON9
一嘈唔岩就話分手

真心想學嘢...

唔好撚煩我=咪撚煩我？
咁咪撚煩我算唔算病句？？